食左阿華田機智豆無聰明到 係咪因為用錯方法食？

阿媽係我細細個個陣成日都會買比我食
話食機智豆食得多會聰明d
食左咁耐 年年考試都係倒數
開始懷疑有冇用
我平時都係就咁放入口咬碎
係咪用錯食用方法令效果差左？
各位平時點食？

乜唔係釀入屎眼等佢溶咩？

要做開腦手術灌入去架on9

向海關投訴

要一次過吞100粒先有效
記住千祈唔好咬碎
要當藥丸咁吞

留名睇啲懶好笑嘅on9仔9up

可以告返佢地

洗唔洗撈屎食番？

機智豆要同聰明豆同時服用

食機智豆係機會
要聰明要食聰明豆呀死文盲

你睇到依個主題會預期有咩高質留言？
定係你有咩獨到嘅見解同大家分享下？

塞肛吸收得快啲